% !TeX program = xelatex

\input{input/header.tex}
\input{input/eskdx.tex}

\begin{document}

\maketitle
\tableofcontents
\newpage

\section{Цель работы}

Изучить команды Windows для работы с файлами. 

\section{Задание}

\begin{enumerate}
\item Запустить Windows
\item Составьте справочник для вышеприведенных команд (на русском языке), расписав какие параметры для чего нужны
\item Поработайте с этими командами
\item Что нужно уметь:
\begin{enumerate}
\item Запустить командную строку
\item Вывести имя текущего каталога
\item Перейти в папку C:\textbackslash USERS
\item Вывести список файлов и каталогов C:\textbackslash USERS в несколько столбцов 
\item Создать папку TEST в C:\textbackslash USERS 
\item Перейти в папку TEST 
\item Скопировать файлы c расширением TXT из C:\textbackslash PROGRAM FILES\textbackslash FAR в C:\textbackslash USERS\textbackslash TEST 
\item Отобразить атрибуты скопированных файлов 
\item Установить атрибут «СКРЫТЫЙ» для файла MACROS.TXT 
\item Вывести список файлов, содержащих атрибут «СКРЫТЫЙ» 
\item Удалить атрибут «СКРЫТЫЙ» для файла MACROS.TXT 
\item Переименовать файл MACROS.TXT в TEST.TXT 
\item Удалить файл TEST.TXT 
\item Найти номера строк в файле LICENSE.XUSSR.TXT содержащие текст <<xUSSR>> 
\item Заменить файлы с расширение TXT в C:\textbackslash USERS\textbackslash TEST из C:\textbackslash PROGRAM FILES\textbackslash FAR с добавлением новых файлов 
\item Сравнить файлы MACROS.RUS.TXT и MACROS.TXT 
\item Создать каталог FAR в C:\textbackslash USERS\textbackslash TEST 
\item Переместить файлы из C:\textbackslash USERS\textbackslash TEST в C:\textbackslash USERS\textbackslash TEST\textbackslash FAR 
\item Построить графическое дерево каталога C:\textbackslash USERS 
\item Удалить файлы из C:\textbackslash USERS\textbackslash TEST\textbackslash FAR 
\item Удалить каталог FAR из C:\textbackslash USERS\textbackslash TEST 
\item Скопировать файлы и каталоги из C:\textbackslash PROGRAM FILES\textbackslash FAR в C:\textbackslash USERS\textbackslash TEST 
\item Удалить каталог C:\textbackslash USERS\textbackslash TEST и все его подкаталоги 

\end{enumerate}
\end{enumerate}

\section{Результаты}

Результат выполнения пунктов a, b, c, d, e, f, g, h, i, j, k, l, m, n, o, p, q, r, s, t, u, v, v, w представлен на рисунках 1-5.

\begin{figure}[h!]
\center{\includegraphics[width=0.9\linewidth]{figures/tasksA-H}}
    \caption{Результат выполнения пунктов a, b, c, d, e, f, g, h}
\label{ris:taskA-H}
\end{figure}

\begin{figure}[h!]
\center{\includegraphics[width=0.9\linewidth]{figures/tasksI-P}}
    \caption{Результат выполнения пунктов i, j, k, l, m, n, o, p}
\label{ris:tasksI-P}
\end{figure}

\begin{figure}[h!]
\center{\includegraphics[width=0.9\linewidth]{figures/tasksQ-S}}
    \caption{Результат выполнения пунктов q, r, s}
\label{ris:tasksQ-S}
\end{figure}

\begin{figure}[h!]
\center{\includegraphics[width=0.9\linewidth]{figures/tasksT-V}}
    \caption{Результат выполнения пунктов t, u, v}
\label{ris:tasksT-V}
\end{figure}

\begin{figure}[h!]
\center{\includegraphics[width=0.9\linewidth]{figures/tasksV-W}}
    \caption{Результат выполнения пунктов v, w}
\label{ris:tasksV-W}
\end{figure}

\end{document}
